[Switch/MHXX] 開賣報價區 2

唔小心1001左

如果買一張5000+1000既點數卡去買數碼版係咪都要500蚊到 ？

430 喎 聽講唔知點買 可以408

報價post都開到第3個
慘

又無得玩了今日，想訂又唔知邊到有得訂,玩返ps4算

無計啦
我地係窮撚小學雞

岩岩去荃豐幾間都480

我地當初水鳩大家唔好訂真係正仆街

你係一定要買實體

儲盒呀我

唔想買卡，跟著mhxx應該玩到mhw出就放，所以無謂買eshop

到果陣個價未必靚仔

輸骨氣ja我，有兩隻二手430$，我唔要，寧願唔玩著

9成係學生

信和 $499 好唔爭氣買咗

咁快投降呀

有朋友買咗

真係eshop 算

撚狗咁撚

上e-shop篤都好過益炒家

元朗喜利$488，仲講到迫於無奈咁

今晚上網買算

信和 好景都有做緊488...

Mhxx同捆機今日咩價位

開始回落

個日佢聽到信和600幾 幾開心 即叫高個價 咩迫於無奈咁

玩住demo算

一個月之後先買驚，反正都係自己一個玩

當越黎越小人買就回落 我覺得呢個星期都回到 講真機都唔夠 無機既人唔會買驚 有機既人又唔多

請問eshop買係幾錢？
因為我未出機，我一路都淨係想買機+MHxx only
如果eshop價可接受我就買淨機上eshop算了
謝謝回答

eshop 430HKD

Thx bro

咁貴？

飛左日本買 390hkd

係WO有呢個方法

想問正價其實係幾錢?

飛去日本買都唔益炒狗

少年你太年輕了

好年輕

多得你地D傻西先益到抄家

eshop就咁visa俾錢就有得玩 原來咁易

mh都有自爆睇

Key

巴打幾靚仔喎

當初啲人話唔使訂，大把貨，依家係就係大把貨，不過全部貴到癡線

因為根據舊時真係訂會伏
其實今次訂既冇事都係得果幾間良心
都同樣有唔少人係訂要比人抬價

食唔少女啦做乜要打機

唔好推啦

想ADD靚仔巴打玩孖車

黃金有間Like Fans page 就440一隻Game

限量20隻

聽日番貨 今日仲唔散咁啲咩

咪由得班人炒

玩splatoon都有排練啦

多謝哂

E shop down已經玩左幾日 仲要唔洗比人撚

我上星期先收咗隻達哥玩 打到爆機應該可以$350收到

又要比人撚

sosad

我星期日上amazon jp買 今朝已經送到屋企
$433.05

唔想炒價係咪eshop最平

炒賣潮未完，當然最平

eshop算係公價(因為計匯率)，但之前的遊戲都係實體版比eshop平

計唔計埋運費?

Amazon突然唔俾直ship外國

唔等都等左咁多日
重比炒價買為咩

又撚狗？

比d霸氣 去到唔好問價 直接話400蚊賣唔賣？

似余文樂喎

點解你49XX 咁平既?

計埋運費了 快期

你知點買平d咪講囉 我係買433 講到好似我特登呃人咁

有無人好似我咁7...
用中銀卡買switch數位版MH
中銀卡過到數
但部switch彈出個error
然後最後顯示我無買
睇過哂部機其他data位都係無
打算聽日去中銀取消交易

已解決

睇錯左， 原來第二間黎

188根源 480

$3650買唔買得過
同捆

剩機價2300, 剩GAME價390,
比人食左幾多水自己諗,

計過比人食$600左右

信和468 岩岩幫人買左隻
有返工 唔爭在果一百幾十啦

得好景信和

唔係錢問題，係你依啲on 9助長炒風，搞到依啲價唔跌，趕住玩上eshop買都係430

eshop 無得賣
邊個on9 d

E shop無得賣? wt 7 u say

成個post應該你最on9
eshop無得賣都講得出

岩岩好12粒

岩岩eshop買完，又快又簡單

比少左佢啦。eshop冇game賣唔通KFC有呀？

佢係咪想講冇得賣返出去
第一眼睇都以為佢話eshop冇賣mh

唔爭在送隻比我

佢1999
正常人都會咁理解

早買早享受

畫公仔畫出腸咩 唔想打字
幾十蚊都唔比 你咪自己download 無所謂
每人都有選擇權 我share 比其他想買既巴打

唔想打字就可以1999
唔想打字你咪撚上黎講野啦on9

炒狗r生意手法層出不窮

即係個花都差唔多900

每日推一推

希望今日信和降到400頭

行定水貨？
希望同捆版快d跌價

屯門400入手

唉希望好景信和今日會降,玩左3ds好多日

琴日去利寶仲要500喎

邊到有400

屯門邊間

ssp係咪今日會翻貨？？

Facebook group 今日問左個人 賣$600

標明600果個
多谷同步

無標價 叫人pm佢

岩岩旅行完返黎，直接出去旺角搏一搏
請問下去好景定信和好

岩岩去黃金 有幾間開左既報價488

唔報埋地點有咩意思

屯門200入手

長洲150入手

ON撚鳩上A記買點卡 410蚊
MH你真係認真玩既跟本唔諗住短期內放
放得果陣隻GAME 100都唔值啦

一舊水食餐飯都唔夠啦 賣乜撚

有返工 唔爭在果一百幾十啦

但係想放game

邊度買？

有冇巴打可以報下黃金,深之都,福仁果附近宜家咩價錢？
有四百頭既話諗住放工去

深之都1樓 $460 地下個間 $480
最尾去左黃金 misxxxx 450蚊入手左

福仁g point今日會番少少貨

係咪$400頭

深水涉 旺角邊到有四百頭買到 諗住今日收工去買

岩岩問左 行貨未番 得日版$460

9月中

行貨同日版有咩分別 ?

牛頭角499

實際上冇

係咪得日文？

係

有無元朗報價？

邊有行貨
全部都係日版

九龍灣果邊有冇地方買嫁

amazon 買算啦 幾日前買岩岩都到左 $38X

快計定慢運,慢運點計都要410~430

岩岩禁
慢運5464
快5834

2日到

$38X 係咪4千幾yen果個？

amazon官方發貨的 唔會伏
寄香港唔洗俾8%稅添

玩緊啦 仲伏咩呀

我試過去問幾錢，玩嘢mode，mhxx機賣4千幾，我笑而不語，問第二間sp2機又賣36xx，我又笑而不語
睇佢啲貨可以砸幾耐

5399個個係實體？

yes, 你打地址簡番香港佢會扣番8%

尋日出機即刻上埋eshop買左，download左一個鐘左右有得玩

而家唔想再買實體game

快運433

有無黃金報下價 係咪回落緊

我27號朝早訂 佢話8月30-9月3到 結果佢8月29朝早已經送到我屋企 可以改去附近center收 佢用DHL寄比我

我經驗係兩日就到,佢寄DHL的(快運的話)
咁速遞有快有慢有意外哩D無人估到

唔想等,就直接去eshop買,又平又快
唔想等又想收實體就去食炒價
唔怕有機會等就amazon

我用慢運，25號買今日收到

Mhxx機有冇巴打問過知幾錢？

會去信和同好景，其實可以問邊間比較有良心

無既

呢兩度一樣貴

都唔撚識做生意

人哋擺明唔急賣出，反正有人接貨

唔該哂

有，前日見過3600 tst

要唔要500以上而家？

就算有人接貨，
但個撚屌態度都唔撚係咁化

喔，我唔喺現場，所以唔知佢哋點玩嘢。
呢場炒價戰估要過2禮拜

上水銀星個老細一定揼春袋

簡唔要amazon特典就5399

amazon特典=【液晶保護フィルムEX付き(任天堂ライセンス商品)】=老任牌mon貼

超，咪兩星期之後先買，又唔係急住玩

amazon 慢運 9月6-10 到
404hkd

淨機而家咩價

有冇喺日本嘅巴打
想問下喺日本買幾錢港幣左右
幫朋友問

深水埗
深之都一間480一間478
黃金金源468 Misonin 450

Thx 巴打已訂 寧願等多兩日都唔比30蚊炒狗食飯

今日上網訂 星期六有貨
幾十蚊都唔比你班仆街炒狗

Btw今日已經唔見5字頭

450都大把人瀨

屯門利寶仲夠膽死開588 望望我個樣 諗左諗同我講588

我都係咁諗

佢心諗，你出旺角買囉

叫佢留黎拜佢老母啦

依家機幾錢到

日本正價5500yen
你當390HKD到

我想問我住TKO果頭,新都城睇過要成550定咩
有冇巴打係觀廣果啲睇過幾銀定要出去買先有4XX
定係上ESHOP用卡買先有430

琴日仲特登去日本 點知都係冇貨

應該好多貨架喔

佢句野唔係話無貨喎，佢話請購入喎

btw，張圖右下角咪有幾盒係到

我想要2100 yen果個mh switch套
香港唔見有

唔該哂巴打

game大把貨喎
機日本梗係無貨啦...

岩岩五點幾去
深之都一間480一間478
黃金金源468 Misonin 450
前幾頁巴打講果間福仁g point冇去

點解金源同m字頭唔同價

450-468

下載版都減左價，之前係¥5990，而加¥5391

求教 點樣係amazon買下載版

是但注冊一個日本送貨地址
地址我填左一間東京既酒店
買果陣揀果個地址就得
買完要等佢批 我等左2個鐘左右
如果批左你會收到有code既email
用果段code去eshop下載

EDITION 即係點解?

岩岩買左隻coov轉換器諗住用PS4制玩
但上佢官網無得dl最新果個update..依家隻轉換器用唔到
有無巴打知仲有邊度有得dl最新果個update固件

買得過

屌up唔到相

Thanks bro, 岩岩係amazon JP買左了 download緊， 買完即刻收到code, 本身玩緊3ds, 但頂唔順啲畫面啦

有得過save

THX巴打我眼殘
但我update左固件都係用唔到個PS4手制
有無巴打可以解答..

已經過完save，可以睇高清畫面了，3ds睇到眼殘

正價2340
完

但係而家仲有呢個價既機咩

已download
5391yen
炒撚飽佢啦

有幾多人買到機 2340?

巴打們用咩地址
上次打算買儲值6000yen，地址問題搞到cancel左

你求其上網搵間日文酒店用佢個地址就得

有無巴打知第一同第三果隻有咩分別

3係download版

信和會唔會有平野買

Amazon 買$433 寧願等兩日都唔比$17 炒狗賺

因為機已食炒

第一果個可唔可以送黎香港

今日行過$478

去google 求其搵就有架啦

岩岩買左，睇黎要等日森4粒鐘

上面位巴打咁好，一買即有

我都以為眼花 我20:36買 隔一分鐘即刻收到email 唔知關唔關時間事..btw 總好過比出面班炒家賺 雖則冇實game揸手，不過遲早個個都會買dl版

岩岩入手 應該個email 都要等

收到email了。等左9個字
炒家食屎啦
計埋charge都唔過$400

Btw 巴打們邊到入code ，部機係老婆大人手上無得dl住

無野啦 已經搵到

電話號碼係咪鳩打就得 入code係咪綁ac架

我未入，但我估應該綁ac
電話我入返個地址既電話，應該唔可以鳩打
因為日本用電話都搵到地址

我個電話係鳩打
穩陣既搵間酒店入

團購佬都信

團購有人開430我都唔買,440有乜咁開心

訂先5834yen

システム内部にエラーがありました。問題はすでに記録済みで、今後調査を進める予定です。ご迷惑をおかけして申し訳ございません。

俾唔到錢

amazon直送都係430

電話鳩打都得
用返日本D 字頭
我就090 + 香港個手提

amazon個運費其實點計？

Amazon JP尋日5點幾落order, 岩岩已經ship左, 聽日應該到

我岩岩都收到sms 聽日到

我7點幾仲未ship

下載版已買，班炒家hold住貨過世啦

Mhxx主機連機邊到買平

人在日本
有冇人要代買？
聽日番香港

尼到5500 Yen到

有興趣

我大便緊

快d 決定

1隻?

秋葉園仲有平既
不過無時間睇啦

巴打預埋我

第二隻

有興趣
1隻，唔該巴打

我一隻ok

你收幾多先

5500 大約幾錢港紙

我都係1隻呀， 麻煩巴打

巴打點比錢你

尋晚已買, 聽日送到
日森連DHL先5834yen (hkd41x)
情願比DHL賺都唔益炒狗

我想碌卡

ok 呀無問題， 賺下分都好

Amazon jp?
依家6300 yen

加多一隻 唔該

巴打邊度交收?

我要巴打

日版
5500 Yen
用渣打Visa買

結算以月結單為準

應該400－410到

Name List

係, 不過好似已經比人買晒

1.350

仇思貝

要唔要留個tg

2. 仇思貝

2. 玩玩

3.玩玩

4. 支廢人

5. 觸手之子

btw 巴打幾時番

我想要個mhxx switch套

有既話想要個

thx

6. 好撚悶

巴打介唔介意幫我買埋部switch?

而家岩岩係秋葉原
我岩岩買左隻5500 YEN

我delete左我個telegram
而家用緊日本卡

聽日9點 長沙灣地鐵交收
我今晚0155飛

我有咩方法搵你地

重有無？

開個whatsapp gp?

返工時間喎

佢應該指夜晚9:00,btw我都撞時間
快快開個whatsapp gp約好過

9點我ok

我無問題呀， 不過巴打開番個telegram 啦， 方便d

我冇問題too 開個gp聯絡

加返先

開啦，wtsapp定telegram?

7.小倉唯

喂你加還加做咩del咗我個名

我ok
但巴打down返個tg方便d

秋葉原yodobashi 5960(連稅)
買夠20隻退稅

而家淨機邊到最平

sorry

8. 摩daddy

唔緊要
不過你接住7號小倉唯之後加返名啦

9.你整爛我副Armani

加ed

巴打係咪可以幫買

10.-3-

上面有位巴打當, 快d搵佢啦
我係日文住, 幫唔到手

11.ISCO#22

加咗

我都加左tg，send 左msg 俾你

12.世界一番のdoctor

加左TG

想問下如果聽晚交收唔到嗰啲，咁點算

係聽朝交收～

13. 女醫生

唔該巴打

13.梅菲定律

咁我一定得

唔知Herrera 巴打睇唔睇到name list，tg 佢未有人應

14.梅菲定律

想巴打幫買2隻 自用

10.哇哈哈卡卡西

咁搞法佢電話有排響

我岩岩去big camera
佢唔比我買十隻以上
。。。我要走啦 對唔住
屋企人係到 我唔可以留太耐
幫大家周圍買

15.哇哈哈卡卡西

16: darksze

唔緊要，巴打有心就得

麻煩晒herrera 巴打

感激巴打，btw想問下最後買咗幾多隻

唔該晒herrera巴打

一直都有啊好似

謝謝巴打出手相助

岩岩買左10隻
每隻 5594 YEN
No tax refund

女人黑晒面
幫到盡
聽日0900長沙灣交收

根據信用卡結算
VISA 渣打

我幫到盡唔好意思

我個表搵番你地
一人一隻

麻煩晒

真男人

快D 狗沖啦喂, 連直送香港5,464yen, 得返12隻, 有買親手.

感激巴打，聽朝長沙灣見

排唔到但都多謝巴打出心出力

排第11
不過唔緊要 都多謝巴打咁有心

thank you ching

洗唔洗咩證明手續，定講個信字

買左CODE既巴打
我買完出左

"为了防止重复订购，请不要再订购此商品。
为了阻止您的帐户中未经授权的订单，会对一些游戏和软件下载需要进行额外验证。
可能需要最多 4 小时。"

師兄去amazon買啦, 我剛買左直送香港全包都係5464yen.

得返最後5隻, 有買就快

唔是快運

運費465 YEN?
快定慢?

ONLY 1 LEFT

尼你老母

我唔趕, 你俾多少少可以快運的

快既如下

商品の小計： ￥ 4,999
配送料・手数料： ￥ 835
注文合計： ￥ 5,834

慢既465YEN

我都係咁...
我11:30比完錢到而家都未有CODE
唔知係咪因為我入左2隻

9點返工點算? 有冇巴打可代拎? 放工搵你俾返錢

佢都未講地鐵站客服定出口交收
都唔知係咪要到時電聯

我昨晚8點半買code，夜晚11點半先收到
我都係彈你果段訊息，如果無重複㩒就耐心等下啦

有冇人知元朗嘉誠咩價？

寫住有貨 但去到結算就唔成功

有冇人未買幫手買多隻

錢已比 佢仲有貨喎好似

我都見到而家寫In Stock.

大家好

岩岩搵到間可以比我一次過買十隻

5594 YEN X 10

我岩岩每一個人都發左以下一個留言
確認留左一隻比你
我係跟Whatsapp時間確認落單者
唔好意思 剛才太亂太急
同時價錢為
根據VISA + 渣打銀行 1.95% 手續費
(我實報實銷 唔收多唔收少)

QUOTE
我留左一隻比你
聽日長沙灣交收
暫定0900
我聽日唔洗番工
派完比你地 我先番去訓
人在日本 女人在旁
唔方便而家傾
UNQUOTE

仲有2隻無人要
有冇人要

呢位巴打好有心

巴打仲有冇得留

原來跟whatsapp

我要

我盡下力啦
見到大家捱咁貴價打機
日本賣得好平
我見你地個邊好似要480
我順手買姐

我唔知自己whatsapp 排唔排到，如果排唔到我要

對唔住
岩岩先坐定定剛才太亂

快d whatsapp我

感謝巴打！已確認排到！辛苦！

大家好
岩岩齊晒10隻
等等有時間開name list

巴打 要1隻 趕得切嗎？

各位係amazon買嘅巴打 我咁樣係未成功買左？因為我見佢未扣我信用卡錢
第一次係amazon買野 唔太識用

成功左架啦 我都係今日買 等緊

我都係第一次訂 想知送果日屋企冇人佢係咪第2日再送？

我有無份 whatsapp係咩

唔該巴打

我有留到名

sosad 呢家先發現樓上有wtsapp

add返啦，大家等緊你

我

有一半多玩家都買到2340?

我
冇骨

巴打仲有無quote? 想要一隻

巴打仲有嗎？

同問
如果無
我要

有都第十後排隊d先啦！

無人要，我要！

d平時唔講野果D即刻上哂水

好撚好撚

jp amazon ¥5391 買左digital

係eshop買 俾左錢收唔到game?

全部炒車

今日乜價位

信和好景最平468
我抱住ps4岀mh world會賣mhxx 心態食撚左炒價
少少衝動

咁平
幫我買既巴打 蝕左

想問港版同日版有咩分別

有心，500都值啦真心
打機最緊要開心
你估巴打貪幾十咩，唔想益炒狗姐

有無人知幾時翻大貨

jc

真係好感激herrera巴打既幫手帶隻game 番香港， 交收既時候既程序做得好好確保無人執到雞

多謝多謝

連登有愛
今日我幫你 聽日你幫我
遊戲入面再見
8位巴代交收完成
餘下兩位 請係今日1800相約我交收
過後無出現 再聯絡後補巴打

謝謝

我訓啦

紅磡火車站附近邊到有得賣

留名想睇下今日喜利咩價位

信和今日450

禮拜6日會唔會又撚過

講真如果係朋友幫我買我500都覺得值
又話姐原價+請佢食個飯都唔止500
只係唔想益D撚狗店

道理就係咁簡單

講得岩 有個份心 請佢譚仔過橋凍飲都得

有無深水埗旺角報價

［member]460[/member]

[ member]450[/member]

實體 貴過 eshop 倒不如 eshop 買算啦，10G嘢 DL一晚就搞掂啦

[ member]明明深之都430就有[/member ]

間間有課間間炒

根本睇住黎食 大部份都有貨 但就企硬等你買有間仲夠膽開520 問價又答得衰 大家忍得就忍 等班炒家炒得咁開心

信和 應該電氣 最平 459

450都叫良心價

咁之前hmv 賣418 叫咩

係咪月中先返貨

正價點比

屌你老味

究竟憑乜野炒到咁貴

因為就算貴都有人買

星期三晚落單, 今晚已到門口

想問問3ds轉save落switch之後，3ds可唔可以用返個save？因為之前同細佬share玩，我想轉switch，但轉左之後唔知佢有冇得繼續用返3ds玩

應該返隔離問，自膠，sorry各位

冇,3ds個邊會變空白save

Amazon?我都係同一日 點解我要星期一先到

我都收到了

快運?

幾錢

頂唔撚順上網買左，順便用埋買完zelda dlc之後嘅殘高

快運空運$430
坐船慢一星期$400

但係由switch再過落3ds時會複製save即係兩部機都有save 然後解除綁定應該會計成兩個唔同嘅檔案？

日馬星期四落單今日收到

我都係星期四訂，啱啱收到了

我都係430 日馬訂收到了
以後有game炒起就日馬eshop算

佢地咁多mhxx貨，留番來慢慢罷啦

等睇佢地蟹

賣switch 連日版Splatoon2 28/8購入香港行貨 $2900，pm

益dhl都唔撚益炒狗

蟹貨

跌返正價未？

今日各區咩價？

我未,等緊400先入手

等緊too

等緊
唔益死炒狗

400可以考慮日馬落單
坐船我估等一個星期都到，等炒狗唔知等到幾時

ssp 有間588
痴撚線

大貨都吊高賣
慢慢strong hold蟹貨啦

點解係Amarzon買佢話唁送香港地址既??

你買卡定實体game

我指係要睇清楚係code定實体game

解決了, 要簡By Amarzon Jp 先會送香港
比日本仔賺好過益班炒家

琴日我係eshop買monhuntXX,但我入信用卡資料，買左第一次之後，出番主頁無dowloand到，跟住我再入多一次資料先成功dowload到，扣左兩次錢，依家點算好

有冇最後襟右下角粒掣？

我個fd買dl版MHXX
未襟呢粒掣銀行已send左短訊黎
但正常要襟呢粒掣先完成購買
日本老任會send個email比你話買左乜先算成功

如真係收多左一次錢
學呢個人咁搞退錢啦

我琴日都有睇依個網，揾左好耐都唔見有依個位填翻啲資料

我同你一樣
禁兩次
收到兩個銀行message
收到1個email收據
最後check account係過左一次數姐

主機依家邊到抵屌

睇下你係咪隔離post d堅持非正價唔買既人屯門、元朗都做緊2680淨機,九龍就貴少少

我都收到兩個銀行message,但我收到兩封email,我打埋去恒生信用卡客服都話我交易左兩次

有個online form比你聯絡客服架

香港地區有？ 巴打可唔可以send條link黎

個post 開始靜
快D 散貨啊!!!!!!!

講緊日本呀

你係日本eShop買野
梗係登入日本Nintendo acc係日本官網搵客服啦

Switch香港acc冇eShop冇網戰

日本eShop買MHXX客服都一定係搵日本客服

過完今次真係分分鐘次次都日森入貨算

咁手提機遊戲主要係MH先炒

個個都上網買400都唔洗

嗰邊幾錢？

邊邊嗰邊呀

咁大張圖寫埋幾yen

我想要呀

日本，同埋巴打咩價？

自

391.17咁上下，係抵喎！

要啊, 幾錢幾點邊度交收

我有興趣要呀

巴打，我要，可唔可以幫我買埋？唔該

巴打，我都想要一隻啊，唔該
連登有愛

巴打可唔可以預埋我呀 thx

留名

2. 世界一番のdoctor

3. innocence

1. #529 ++++++
2. #538 斷點
3. #539 我唔想再重複
4. #540 煮耶穌夠熟
5. #542 世界一番"@"doctor (唔識打日文）
6. #543 噴火蟲

以上有錯請各巴打自行更改

另卡卡西巴打話抵，未話要，我無擺卡卡西名上去住

巴打你預番幾多個截好喎
仲有上次有巴打話一個人唔比買超過十隻
要睇下你果間係咪

麻煩預埋我

我要唔到,人在外地

利申返先，以上排隊list 唔代表有貨！唔代表有貨！唔代表有貨！！

以上只係整理各巴打留言話要ge 次序，有貨與否，最後交返俾雀巢海中寶巴打通知先為實！！

thx，轉頭返去問，咁暫時限十隻先

Ok,預埋我，可唔可以聽日7點9交收，因為我7點先喺九龍塘放學

預埋我 thx 可以630灣仔

我都想要但未必可行7點灣仔

可以

預埋我啊！！唔該巴打！！！
希望趕得切

有冇人順路轉交

巴打早啲唔得？

巴打我都想要一隻呀

我可以，想轉交個位巴打係咪讀city？

如果可以的話 想幫個fd買多隻 如果唔得 一隻就可以了 唔該巴打

巴打, 我想要一隻!

幫我地買嗰個巴打想揾人轉交，btw我放學會經過City

好似唔係咁少喎
有冇人幫手mark?
番緊工，sor

9: #558
10. #559

11. #562 The Rev

12. #565 hahahahaha
13. #567 hahahahaha

14.#579 在家千日好

你地到時tg我

可唔可以幫一幫手睇埋有無呢個套

可以出$200
thx

唔係好搵到資料

香港無
連日亞都無...

所以先求救

唔該晒 有好心巴打幫我list 埋
聽日灣仔7點無問題呀
我tg

諗諗計先

[member]有人幫佢出貨仲咁串 ［/member]

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

今日有冇邊度報價？
聞說8/9番貨

我覺得根本有貨但仲有人買炒價所以先唔跌

有冇計

點解唔買數位版 慳果幾十 都上埋G位

點解唔日亞訂？幾日就到

[member]
點解會咁貴 係咪我揀錯野
想買實體版，揀amazon限定另一個option話唔送香港
好想玩芒亨 ［/member]

佢包貼啊

一定要買埋佢張貼?

唔簡amazon 限定6440

放全新未拆mhxx

$430

Prefer上環至旺角交收

amazon都要9月13先有貨

想打機都咁難

搵到朋友幫我買，留俾有需要ge 巴打，我pass,謝謝

排後補

我都搵人買左啦，我都pass thank

排，

我又排後補 唔該巴打

第10位後補 @mjmjhk
thx

第九位後補，唔該巴打

第11後補

後補，補返句要聽晚七點灣仔地鐵交收的，得返一隻，順list下個到10，啱時間先add入group，頭先冇爬post，原來巴打就唔到時間，加咗巴打入group，講聲sorry先

排後補 希望有機

跌破400先買

買數位版都並唔多430

降已投，岩岩出黃金最平498,大部分都520,有d 620,直接上淘寶買數位算

淘寶38x 港紙

有冇教學

仲有冇實體 排隊

跟隊

補充︰已有七個約咗今晚交收，如冇意外

點教學？ 咪係淘寶search mhxx switch 見到邊個最多人買咪買邊個囉

498邊有跌過 上星期睇都係468

我上個月睇三百九

我係好景商場見到有間$479 已入手

炒價都食………

仲要食高既

好似話有大貨

隔離有人放全新MH，不妨去問吓

巴打重有冇機會後補?

機會微乎其微

Thanks 巴打~~

唔該雀巢海中寶巴打

很想要吧？

海中寶巴

謝海中寶師兄無私奉獻

想知點解仲有人被炒狗賺都唔上amazon訂？
又可以送7仔拎貨
訂完3日都有得玩

淘寶買個唔知用唔用到既code都有tim

我星期五係Amazon JP 訂，用慢運原本預下星期一先有， 但今日都收到了。 信用卡仲要過埋數 HK$396， 唔洗食炒價

仲有 eshop 呢

請問重有貨嗎？

隻龍珠好唔好玩？見到咁多角色覺得好鬼吸引

係Amazon JP 訂野可以寄黎香港 ?

好景 分期買switch果間仲有冇貨？

我星期日訂， 最快要16號

亞馬遜比人掃哂喇13號先有貨

幾錢
Telegram
pekovic

有無巴打有貨

想要2隻 /$450

有冇巴打仲有貨

冇啦，睇吓有冇其他巴打去開再買啦

188 最平做緊$460,有冇巴打知好景/黃金咩價

598

荃豐呢？

問埋信和

元朗喜利有冇人知 星期日問 佢話今日好似有

貴過430都唔好諗

HMV $419但無貨要留名訂

邊區hmv?
間間hmv都訂419?
知唔大約邊日有貨？

銅鑼灣

喜利 458$
岩岩4點買左 有少量貨

屯門有無巴打報價

都要458 好像話8號大貨 唔洗400

3d3泥的

屯市個到個間今日睇左都仲要 588

3DS都炒，之前318都有

諗住去到8號睇下係唔係大貨竹買

買電子版算啦

屯市個間收皮啦 紅底再加咩都水魚價

188阿婆夠膽死460 賣3ds版

仲有冇巴打去開日本買啊！

岩岩留左隻375

邊到？

元朗！

痴線 3DS版都炒...

堅唔堅啊

葵芳walk in 398

之前炒得凶果啲，平都唔好同佢買啦

好似跌價，有無人報下灣仔料

元朗$378

$398

日本5500 有冇人要 可幫買

香港回落左喇

之前信和連3ds版都斷貨

唔想幫襯細鋪可以繼續要日本5500喎，等佢地炒得咁過癮呀拿，幾多巴打忍手咁耐就係佢地炒

邊度巴打

見回落就幫襯返，只會以後都俾呢班人撚，下次又係揀等定食炒

元朗得2間

都岩

葵廣$398

邊間？

唔太熟葵芳共有幾多間game鋪

葵廣

唔熟元朗，有冇名？今晚去

喜利 嘉城

love u

SSP 賣398

幾區都4百蚊留下
應該真係番大貨了

其實係咪game鋪今日夾埋唔炒咁勁
薄利多銷
好過個個問價極少人買啦

信和有冇唔過4百蚊？

求沙田好運報價🙇🏻

記得買個陣去良心鋪買

追post啦

佢都講話返左大貨

[/quote]

d死仆街炒機佬 前排小貨就開到勁高價鋸9 d心急玩家 而家大貨就玩低價薄利多銷 想食晒夾棍 正撚樣 巴打們想買就去d良心舖頭唔好益班死仆街

利伸:買左eshop版

葵廣遊戲地帶買左MH$398

巴打 想問旺角/深水埗有冇邊間良心舖頭 推介?

真係玩嘅人有限，個個上網買或者日本帶返黎，再唔係就幫襯返之前最盡都只係炒到468之類小炒果啲，淨返之前炒狗炒到5xx果啲返咗大貨又出唔到，咁先係

不過香港人好善忘，下次唔知咩game又開post講啲game俾人炒貴哂

炒狗散貨了 利申去緊買378已留貨

好多人出機專登玩呢隻MH喔
不過醒個堆係未出MH前已出機先

400以下可接受
~380正常價

日本首過都賣唔多啦

只係舊game移植

要仆去買既一早買左

依家炒唔起架啦

信和好似36x

因為日本玩手提機多過家用機
好多日本人已有3DS買左3DS版MHXX已煲過
變相再買Switch版意慾大減
但佢地買Switch要排隊抽機

香港Switch多貨但照炒
好多人PSP後冇玩MH亦無3DS
所以Switch版MHXX多人買
game鋪乘機炒賣好耐

所謂舊game移植
其實3DS版只係3月出
半年前嘅舊作
不如話係Capcom搵3DS玩家笨獨佔得半年

唔好講到香港無人買3ds 好冇
真fd 一早玩左
再買switch都係為高清 根本唔急
買switch 個巿場根本同之前唔同
好多本身唔打機

老老實實
可以係電視打基本上係一大賣點
仲要依家又有得手提mode
出街面連，歸家高清 （諗起都射）
識幾個fd都係冇買3ds版等switch版
但你要成班fd都齊齊忍手等價回落就真係好難
話哂由五六月等到依家
*支持買eshop版，都唔比狗撚

利伸第一日walkin 398買左幾隻

邊間買送包野飲，等陣出旺角，但唔記得add佢fb

當初唔買係因為炒價唔想益炒狗果啲，而家幫炒狗散貨變相認同炒狗hold貨炒，俾唔起錢就等大貨？問吓呢度幾多果真係為慳一百幾十，個問題係此風不可長！

我當年唔由psp轉nds/3ds都係因為畫面問題

而家switch有得高清，緊追返啦

利申：day 0 eshop撚日日高清狩獵

謝巴打

福仁g點良心鋪
香港人真係好善忘，班炒家一散貨減價就即9衝
下次又要食炒價個陣唔好嘈

香港人係唔抵幫架，咁講唔知會唔會俾人block呢？

二手區仲有人放$360

以前成堆遊戲機都無高清咪又咁打機
PSP、PS1、PS2有高清咩
咪一樣咁打機
PS3/360後先開始有高清解像度遊戲機
咁係咪之前D遊戲機都唔好買

早兩日420收 今日pm我問我係咪收都有啦

已入手

已入

有無沙田巴打報價？

炒狗仆街死，以後去日本訂送埋上門貴少少都唔再幫襯本地機鋪！

沙田恆星 375

188 而家咩價位?
lunch去重係390左右

可否綜合一下有邊間炒狗
等個價回落之後都唔會去幫襯